(台測)Cyberpunk2077

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
玩唔完下次玩返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

《電馭叛客2077》是一款角色扮演遊戲。玩家扮演稱為「V」的可客製化角色。遊戲設定在加利福尼亞州的開放世界大都會夜城（Night City）。本作具有非英語角色，不懂該語言的玩家可以購買翻譯植入物以加深對他們的理解。不同植入物的翻譯品質會有所不同，更昂貴的植入物可以提供更準確的翻譯。「幻智之舞」（Braindance）是一種直接流入大腦的數字記錄裝置，可讓玩家體驗其他人的情緒、大腦活動和肌肉動作，如同自身。遊戲根據玩家的選擇會有不同的結局

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

改TTV播放 SKLIVE都可以轉TTV